\newpage

\begin{center}
  \textbf{Agradecimentos} 
\end{center}

Gostaria de Agradecer ao Thiago Gomes Veríssimo, pelo suporte com computação e convivência pacífica e amistosa.

Também pelo suporte computacional, gostaria de agradecer a todos que trabalham no laboratório MASTER, no IAG.

Agradeço aos Pesquisadores da Arianet, especialmente Gianni Tinarelli e Sandro Finardi, por todo apoio na realização do acoplamento dos modelos BRAMS e SPRAY.

Agradeço ao amigo Luís Mendes por ter me ensinado a lidar com dados de Radiossondagem.

Ao Profº Américo Kerr que foi muito importante tanto pela orientação quando pela maior habilidade de comunicação e interação com demais grupos para efetiva colaboração.

Agradeço por fim a todo o apoio e compreensão da minha família e amigos.